{"bug":[{"level":"1","type":"bug","question":"Mul on kuus jalga ja v√µin lennata. Armastan magusaid lilli. Mis ma olen?","hints":[{"text":"K√ºlastan aedu."},{"text":"Teen sumisevat h√§√§lt."},{"text":"Kogun nektarit."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Mesilane","isCorrect":true},{"label":"Sipelgas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"2","type":"bug","question":"Olen v√§ike ja punane mustade laikudega. Inimesed √ºtlevad, et ma toon head √µnne. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √ºmmargune."},{"text":"Aednikud nagu mina!"},{"text":"‚ñ´ Mul on seljal t√§pid."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":false},{"label":"Lepatriinu","isCorrect":true},{"label":"Rohutirts","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"3","type":"bug","question":"H√ºppan rohus ringi ja mul on pikad jalad. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tihti roheline."},{"text":"V√µin teha siristavat h√§√§lt."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."}],"options":[{"label":"Rohutirts","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Fly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"4","type":"bug","question":"Ehitan suuri kodusid, kus on palju tunneleid maa all. Olen v√§ga k√µva t√∂√∂line. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga v√§ike."},{"text":"Olen oma suuruse kohta v√§ga tugev."},{"text":"Elan koloonias, kus on kuninganna."}],"options":[{"label":"√Ñmblik","isCorrect":false},{"label":"Sipelgas","isCorrect":true},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"5","type":"bug","question":"Alustan r√∂√∂vikuna ja muutun siis millekski ilusaks, mis lendab. Mis ma olen?","hints":[{"text":"S√∂√∂n noorena palju lehti."},{"text":"Mul on v√§rvilised tiivad."},{"text":"Alustan kr√ºsalist."}],"options":[{"label":"Liblikas","isCorrect":true},{"label":"Dragonfly","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"6","type":"bug","question":"Mulle meeldib aias √ºle kivide keerata. Kui sa mind puudutad, siis ma rullin pallis √ºles. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Olen hall."},{"text":"Ô∏è Mul on k√µva kest."},{"text":"‚ñ´Ô∏è N√§en hirmudes v√§lja nagu v√§ike pall."}],"options":[{"label":"Uss","isCorrect":false},{"label":"Roly Poly","isCorrect":true},{"label":"Tigu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"7","type":"bug","question":"Lendan √∂√∂siti ringi ja olen meelitatud tuledest. M√µni arvab, et olen liblikas, aga mina olen teistsugune. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen √∂ine."},{"text":"Mind t√µmbavad heledad tuled."},{"text":"Minu tiivad on tihti tuhmimad v√§rvid kui liblika omad."}],"options":[{"label":"Lepatriinu","isCorrect":false},{"label":"Koit","isCorrect":true},{"label":"Firefly","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"8","type":"bug","question":"Ma v√µin k√µndida vee peal. Olen pikk ja k√µhna kuue jalaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Elan tiikide l√§hedal."},{"text":"Saan kiiresti √ºle veepinna liikuda."},{"text":"Mul on spetsiaalsed jalad, mis ei l√µhu pinnapinget."}],"options":[{"label":"Veestriider","isCorrect":true},{"label":"Caterpillar","isCorrect":false},{"label":"P√µrnikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"9","type":"bug","question":"Teen kleepuva veebi, et oma toitu p√º√ºda. Mul on kaheksa jalga, aga ma ei ole putukas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ô∏è Elan tubade nurkades v√µi aedades."},{"text":"Ô∏è Olen arahniid."},{"text":"K√§rbsed j√§√§vad mu l√µksu kinni."}],"options":[{"label":"Sajajalgne","isCorrect":false},{"label":"√Ñmblik","isCorrect":true},{"label":"Tick","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}},{"level":"10","type":"bug","question":"S√º√ºtan √∂√∂ oma h√µ√µguva p√µhjaga. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Ma s√§ran pimedas."},{"text":"Minu valgus on tihti rohekaskollane."},{"text":"‚Üë M√µned inimesed nimetavad mind v√§lgulutikaks."}],"options":[{"label":"Glow uss","isCorrect":false},{"label":"Firefly","isCorrect":true},{"label":"Koit","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"bug","icon":"üêõ"}}],"cosmos":[{"level":"1","type":"cosmos","question":"Olen suur ja s√§rav ning s√§ran p√§evasel ajal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ma olen v√§ga-v√§ga kuum!"},{"text":"Taimed vajavad mind kasvamiseks."},{"text":"Olen Maale k√µige l√§hem t√§ht."}],"options":[{"label":"Kuu","isCorrect":false},{"label":"P√§ike","isCorrect":true},{"label":"T√§ht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"2","type":"cosmos","question":"Olen √ºmmargune ja k√§in √ºmber P√§ikese. Inimesed elavad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on palju vett."},{"text":"Mul on taimed ja loomad."},{"text":"Inimesed ehitavad siia maju."}],"options":[{"label":"Maa","isCorrect":true},{"label":"Marss","isCorrect":false},{"label":"Jupiter","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"3","type":"cosmos","question":"Ma s√§ran √∂√∂sel ja muudan oma kuju. Vahel on k√µht t√§is, vahel olen lium√§gi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Libahundid nagu mina"},{"text":"Ma peegeldan P√§ikese valgust."},{"text":"M√µned arvavad, et olen juustust tehtud."}],"options":[{"label":"T√§ht","isCorrect":false},{"label":"Kuu","isCorrect":true},{"label":"Pilv","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"4","type":"cosmos","question":"Olen staaride grupp, kes teeb pilti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned meist n√§evad v√§lja nagu loomad."},{"text":"Sa leiad mind √∂√∂taevast."},{"text":"Inimesed kasutavad mind navigeerimiseks."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"Konstellatsioon","isCorrect":true},{"label":"Galaxy","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"5","type":"cosmos","question":"Ma olen suur gaasipall, mis teeb kergeks. Ma olen kaugel, kaugel, aga te n√§ete mind √∂√∂sel. Mis ma olen?","hints":[{"text":"ÃÅ ÃÅ ÃÅ Ma t√µmblen!"},{"text":"Ma olen nagu pisike p√§ike."},{"text":"Sa vajad teleskoopi, et mind v√§ga h√§sti n√§ha."}],"options":[{"label":"Planeet","isCorrect":false},{"label":"T√§ht","isCorrect":true},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"6","type":"cosmos","question":"Ma olen planeet, mis on punane. Mul on kaks kuud ja ma olen oma nime saanud s√µjajumala j√§rgi. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Inimesed on saatnud roboteid mind uurima."},{"text":"Olen tuntud ka kui \"Punane planeet\"."},{"text":"Minu nimi k√µlab nagu kommibaar."}],"options":[{"label":"Veenus","isCorrect":false},{"label":"Marss","isCorrect":true},{"label":"Saturn","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"7","type":"cosmos","question":"Mina olen see tee, mille Maa v√µtab √ºmber P√§ikese. Kuidas mind kutsutakse?","hints":[{"text":"Minu reisimiseks kulub terve aasta."},{"text":"Ô∏è See on nagu tee kosmoses."},{"text":"Ma ei ole perfektselt √ºmmargune, vaid l√§hedane!"}],"options":[{"label":"Orbit","isCorrect":true},{"label":"Galaxy","isCorrect":false},{"label":"Asteroid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"8","type":"cosmos","question":"Olen v√§ga suur grupp t√§hti, tolmu ja gaasi, mida hoiab koos gravitatsioon. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Meil on palju t√§hti!"},{"text":"Maa asub minus."},{"text":"√úks minust k√µlab nagu lehmade tootest tehtud jook."}],"options":[{"label":"Galaxy","isCorrect":true},{"label":"P√§ikeses√ºsteem","isCorrect":false},{"label":"Komeet","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"9","type":"cosmos","question":"Ma olen suur torm Jupiterile. Olen m√∂llanud juba sadu aastaid! Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen suur ja punakas omadus planeedi pinnal."},{"text":"Olen hiiglaslik, keerlev torm."},{"text":"N√§ha saab mind hea teleskoobiga."}],"options":[{"label":"Suur punane laik","isCorrect":true},{"label":"Saturni s√µrmused","isCorrect":false},{"label":"Kuiperi v√∂√∂","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}},{"level":"10","type":"cosmos","question":"Olen kivine objekt, mis tiirleb √ºmber P√§ikese, kuid olen v√§iksem kui planeet ja mitte kuu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned minust on Maale pihta saanud!"},{"text":"Mind v√µib leida Asteroid v√∂√∂st."},{"text":"Ô∏è M√µned minust saavad sabadega meteoorid."}],"options":[{"label":"Komeet","isCorrect":false},{"label":"Asteroid","isCorrect":true},{"label":"Meteoor","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"cosmos","icon":"‚ú®"}}]}